# Решение
После открытия дампа видно частое упоминание протокола Telnet. Пробегаемся по нему и видим неудачные попытки логина.  
Немного терпения и в конце дампа обнаруживаем флаг. 

*Флаг: escctf{M4x1mum_53Cur17y}*
